「奇招」出律師信去示愛，有冇得諗？

我鍾意左個女仔
呢個女仔好鍾意d 刺激野
我想用比較特別既方式去示愛
突然靈機一觸：
「出封律師信去示愛？」

大家點睇？
世界文明歷史上第一封有示愛成份既律師信
會唔會好浪漫？

巴打打算告佢咩

偷左我個心

告佢偷野，偷心

告佢偷野

盜竊罪？

佢會告返你誹謗同恐嚇

😑😑😑好肉酸

你咁做既話你條女一定飛你

咁算啦
我都係直接用old fashion 示愛
送花, 海濱, 夜景, 微風
用浪漫既氣氛搞惦佢

律師心諗：

點開口叫佢寫

睇樣
如果樣衰既
我建議你唔好搞咁多野
實比人告番轉頭

直接去天台bar
對住個靚景 飲兩杯酒仲好啦
一來唔使搞咁多野
二來酒精壯膽
三來條女wing wing地 容易啲接受你

有邊間律師樓唔專業到肯出呢D信?

好
示愛成功後
然後再大叫「全場呢round 我既！」

就咁啦
冇得輸

做多咗啦

出封恐嚇信去示愛襯你多d

。。。

巴打係無綫編劇？

彪哥多囡

我試過喺雜誌報紙剪貼字砌成一封情信
當時佢好感動,得左米
到而家結咗婚之後，就話好似勒索信